瑪麗術後護理疑雙重出錯 小予恩恐變植物人

11個月大女嬰予恩因患有先天性膽管閉塞，早前於瑪麗醫院做膽管重組手術，術後瑪麗醫院疑雙重出錯，未有按手術前所說，送予恩到兒童深切治療部，只送往小兒外科病房。予恩於病房半小時後，突然面部通紅再發黑，護士指屬正常反應。監測心跳儀器沒有數據和聲響，病房護士稱監測機故障，更換另一部；換儀器後仍然沒有反應，另一護士才摸予恩胸口檢查，發現心跳停頓，始馬上急救，急救拖延了約6分鐘。

予恩雖回復心跳，但至今仍呈昏迷狀態，於深切治療部觀察。最新情況，予恩頭部和手部可郁動，惟處於無意識狀態，眼睛張開但不能認人，對聲音和揚手動作無反應。予恩爸爸擔心，若她未能於一兩周內恢復意識，可能變成植物人。

連登批鬥護士大會正式開始 !

乜連登咁多護士打手架

咩叫批鬥 ?

事實就係一班低學歷垃圾

予恩爸爸向東網表示，女兒兩個月大時確診的先天性膽管閉塞，上周五(八日)於瑪麗醫院通膽管，術前主診醫生指術後48小時是危險期，要在兒童深切治療部作緊密監察。予恩父親透露，術後麻醉科醫生卻將予恩送至外科病房。予恩父親當時曾質疑決定，「但醫生話予恩情況穩定，送去病房就可以，所以我哋都無講啲咩」

要批鬥埋醫生呀

做ICU都咁on9
真係害撚死人

大家可唔可以講下護士有幾慘

1歲大女嬰小予恩接受膽管重組手術後3小時失去意識，惟在場護士多次更換測心跳儀器，也未發現異樣，直至摸予恩胸口檢查，才揭發心跳已經停止，過程中疑延誤急救。有資深兒科醫生對院方處理手法大感奇怪，直指平日醫院演習及常規做法，都是不管儀器有沒有失靈，只要顯示的數據有問題，就必須立即檢查病人情況，如發現心跳異常須馬上急救及傳呼醫生到場，要待確定病人情況穩定，才去檢查儀器。

個實習醫生都低能，佢到底抱住乜心態去讀醫